想做探熱師，邊度請緊人？

考左牌未?

考左 考埋右

同問
拎住枝探熱器射人額頭
同黑驚一樣咁威

seed

而家門口探熱嗰D?如果冇咗武漢肺炎仲有冇得撈?

wa diu
Who is she

SDAM-044

樓下M記而家轉左探手 槍都唔駛 但企一個後生女叫人伸手探熱

上次佢仲唔小心摸錯我下面個頭

有冇幫你降埋溫